返工女同事着得好性感，點先可以控制自己淫亂思想

女同事着件露肚臍tee，又着條短裙，每次見到佢咁着我下面都有反應，我好想摸佢，好想x佢，但係又要做正人君子，扮到若無其事，因為所有同事對我印象唔錯，每次見到佢就讚下佢着得性感好看，咁樣我好辛苦呀！有得睇冇得食

我知道呢度一定有人遇過好似我咁既情況，請教各位， 點先可以控制自己淫亂思想， 等自己唔洗再咁辛苦😔

切左佢！

我真係唔想再咁落去😔

經常睇av

有什麼用？

10

入廁所打個丁咪做返聖人

什麼意思

10秒

9

已經打左好多次了

返東張西望？

咁都咁多正評?

邊份工唔講啦 行頭細

有冇圖望下

文字討論?

8

7

唔知伯母去左邊呢

6543210

伯母著得好性感 我都好難控制自己

入去黃金搵一個叫輝哥既人
買個時間遙控器 之後既野唔洗我教啦

伯母都著得好性感

至少畀張示意圖丫

點解？

邊間鋪頭

無相都咁多正評?
傻左

樓主老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、DSE 30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「樓主老母，打搞晒﹗你很想要吧！」之後分開樓主老母雙腿，咁就頂咗入去，成個殘廁彌漫住一陣啪啪啪啪聲﹗第一個完事後到另一個接上，都係好有禮貌咁講咗句：「打搞晒﹗」先開始做，直至到第三十個後..........樓主老母就問：「雖然過程中好HIGH，但可唔可以話我知點解你地要咁做嘅？」咁第三十個年青男子就話啦：「伯母﹗其實我地都唔想O架，鬼叫你個仔係連登話有正野睇，點知入到去又無，我地都算係咁啦，禁咗幾十次F5先過嚟攞籌排隊。伯母，唔講咁多住啦，後面仲有好多人排緊隊，警察仲開始派人嚟維持秩序啦，我嗱嗱聲搞完都要趕住返工啦。」樓主老母又問：「問仲有幾多人排緊隊？」年青男子又答：「你問下一個啦」........啪啪啪啪.........到咗第一百個時樓主老母又問：「請問後面仲有幾多人排緊？」第一百個年青男子就答：「唔知啦，我嚟嗰時已經好多人同我一齊搭港鐵一齊嚟，一開車門，我就好似去書展咁衝入嚟先排到咁前咋，聽講而家排到二千幾，唔講咁多住啦，我要開始啦！」啪啪啪啪啪...........

示意圖 網上攝取的

同佢官講啦

條裙太長

得閒搭下佢膊頭，扮玩吱下佢條腰
唔反抗就放工進一步

？？？

可以嗎 ？

點解要控制

試下無防，同事最易成sp

非禮勿視 做人應要正直

嘩 咩世界

樓豬老母性感很多人call

不要去暗戀

不要暗戀，去強姦！人生沒有那麼多時間給你演內心戲！愛她就去搞她，喜歡就強姦啊！表白有什麼用？還是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄咯。你連監獄都不敢蹲，還有什麼資格說你很愛她？出來後繼續強姦她，強姦到她開始懷疑人生，讓她覺得人生的意義就是被你強姦。你們就可以在一起了......

快d對部電話入佢裙底先啦

睇多D 東張西望 ,3日2夜. 半露式節目,

視姦咗先啦

溝咗佢

去叫雞 準備返一樣既衫叫隻雞著 一路屌一路叫你同事個名

入廁所打個丁就會冷靜返

緊火

我都有類似煩惱
女同事幾激凸下，個pat又大

呢啲打扮夏天出街大把喎 樓主係咪見到女咁著都會有反應

不要暗戀 去

做咁耐正人君子，點都要休息翻一下既

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真
好超脫

圖定老母

圖片？

Is

傾傾下可能有得屌呢

sailor moon sailor moon....

相呢不孝子

揸佢對波 佢唔反抗就得米啦

真？

試下

點解唔溝佢